[催淚慎入] 呢條loona mv真係睇能親都哭..

我地美美隊長真係當汝真bb係女兒/妹妹貢樣去愛護同照顧究竟隊長幾時先至返嚟..😢

有勢力人士開始組織性負評..